D肥人真係好黑人憎

話說我返工果到, 得我同另一個同事係坐同一間房
其他人都係坐第2到
同我同房果位同事係勁肥 (大約20個我咁肥 )
咁其實我返呢份工之前一直都冇話特別歧視D肥人
但返左一排已經變到勁憎佢

例子1:
我之前開到房個冷氣到23, 24度左右
呢位同事成撚日話好熱, 吹到條街仲涼過間房
之後仲係到發我脾氣比面色我睇
我有同佢因為冷氣而嘈過
點知仲比佢話咁都唔覺得熱係我溫感有問題
話我個人自私 , 叫我帶外套著咪得囉etc
我心諗: 你減下肥咪唔覺熱囉 (只係心諗, 我廢事人身攻擊人)

好啦咁我退一步, 帶件薄薄地外套返工著
點知佢見我有嬲著就同我較到個冷氣到16度
係16度呀, ON9 !
痴撚線, 當左間房係雪櫃咩
連其他同事間中入黎講工作上既野都話: 哇, 好凍
佢仲要話同人講話只係覺得岩岩好, 想再較低D (但已經係最低, 冇得再較)

咁日日咁吹法, 我上星期終於吹病左
跟住佢見我係咁打黑痴, 就收斂左, 較到20度 (真係多撚謝晒)
到前幾日我好返少少, 廢事又吹親啦
就帶左件U記冬天有毛毛果件外廁嬲返去著
(我買果陣真係冇諗過我會係夏天著呢件野 )
點知佢見我帶左件咁厚既嬲, 即刻又較返16度

屌9佢 死肥閪 咁撚多脂肪熱你老母

去減肥啦

洗撚忍佢

20個你咁撚大鑊

我驚佢打我, 我邊夠佢打

上星期已經因為其他野同佢吵左大獲
(因為佢想爆我FACEBOOK, 比我發現仲要唔認, 發我老脾)
依家我地成個幾星期冇講過野

可能我講得誇張左少少
我80幾90磅, 佢我諗過200磅

驚？點得嫁

諗計整壞部冷氣啦屌

你係唔係想我除晒啲衫丫咁